求高眼力巴打，岩岩被捕少女條片

話說我岩岩睇左HKU條片

之後又聽聞話被補少女有用觀星筆，再見到hkg報有條片好似係同一角度

但點解我係佢地條片度見到綠光，但HKU條片反而冇，定係我眼殘

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

因為hkg報囉 屌

屌姐係又造假

hkg報不嬲都做假新聞呃廢佬

姐係唔係我眼殘啦
感謝巴打

p到咁低清，又校到contrast咁高，你話呢